下星期冇得見證耶穌行神跡啦

今個星期你有見到咩？